
                      Después de tantas secuelas después de la primera, aunque todas no hayan sido realizadas por los mismos actores, El reencuentro nos muestra algo más de repetición de la primera parte pero con los actores ya un poquito ya más mayorcitos, eso sí haciendo al final y al cabo las mismas tonterias. Es tan desproporcionado y tan insulsas las bromas y los gags que de verdad creo que se me escaparon algúna que otra sonrisa pero poco más. Situaciones tan absurdas y sin sentido que no le veo la parte positiva para recomendar esta película.
        
            